有無人戴咗口罩之後留鼻毛？

戴住口罩食野咩